放工高峰時間過海去旺角慘到食屎

邊度都係人，屌

好逼呀